《死侍2》Domino首度露出廬山真面目

眾所皆知，薩希比茲（Zazie Beetz）將在《惡棍英雄：死侍2》中飾演多米諾（Domino）這個經典X戰警角色，而我們現在終於可以親眼一睹她的帥氣造型，可憐的死侍還被她狠狠壓在底下。她看起來相當驚人，甚至還有些令人敬畏三分。

《惡棍英雄：死侍》男星萊恩雷諾斯在推特上公開了這張全新劇照，也讓我們首次見到多米諾的片中扮相。

她的電影扮相確實跟漫畫中的造型有所不同。一般而言，多米諾這個角色通常是一位肌膚雪白的女性，並在單邊眼睛抹上了一塊黑圈。但看來《惡棍英雄：死侍2》將讓她完全改頭換面，不過她還是有穿一身黑衣勁裝。而且她對待起死侍似乎也不怎麼客氣。

又blackwash

同想像中差好遠，點會呢個髮型架，個膊頭仲要咁橫。

marvel可唔可以唔好咩鳩都用黑人

唔用比人話技師

拼音撚
屌你老母

X2, 套SPIDERMAN, 一到條黑妹既場面, 我就恰埋眼

你BP點算？

邵美琪

夾硬加力架其實重令人反感

有對波

Fox野關marvel咩事

我睇左D乜

點解用呢個髮型? 因為無得揀，條女天生就係爆炸頭

我要Keira呀

咁黑豹本身係黑人

最怕個d本來唔係黑人變左黑人
如flash 女主角， kid flash
MJ
連霹靂火都變埋黑人依下先最on9
但又唔變埋家姐，搞到要改設定變收養想點

覺得佢似ben哥算唔算racist？

atlanta,childish gambino條女

我戲院睇個陣一開始仲以為個金髮妹先係佢女神
睇睇下先知係條黑妹

好正

屌,死黑雞
漫畫明明係女神,電影變左個爆炸頭死黑雞,屌你老母喲~

咪玩啦
好撚柒

識野

唔知點解諗起pizza

呢個改得好

韋利安

呢個真係靠演員carry
原本勁多人屌

邊忽改得好，一樣咁鳩

要入大陸市場嘛

放個惠英紅入去就想打入大陸市場

點解要爆炸頭

美國拍咩都一定要有黑人或者同性戀，唔係啲平權撚又會發癲話你whitewash或者歧視同志

Domino喎
搵個垃圾黑人做Domino
要幾好運先入到Casting
Oh… Wait

死NIGGA死番非洲啦屌

金髮大隻美女變中東難民

又用黑鬼

一望張圖重以為係game of thrones龍女身邊條黑妹

佢唔改到咁先入唔到

爆炸頭

屌佢老母

乜撚野都加個黑人 真係好撚難頂
人地本身人設唔係黑人都要夾硬整個nigga入去
班黑人自己j自己睇自己黑人啲戲咪得囉
咁叻咪開部全黑人既戲囉
又要睇又要嬲
本身唔憎黑人唔歧視黑人都俾你搞到憎啦

屌 我諗起死亡筆記搵黑人做L
屌佢地老母！！！

屌真係好似

但睇新trailer好似幾型

亂咁改

屌你是鳩整撻白印就叫Domino

白底黑一達變成黑底白一達

期待Deadpool串鳩佢

黑都算，爆炸頭真係心諗一句做乜鳩

上次惠英雄，今次昭美琪
期待羅莽師傅加入

呢個頭

成日格硬入黑狗真係好撚嘔心

咪撚on9好唔好？小學雞
係語音撚，用Siri輸入，高科技唔撚識？

又用力架演員

黑唔係問題 但最少俾d誠意化返白曬塊面先啦

化白塊面=醜化黑人

爆炸頭真係唔得掂
等埋cable出黎先決定屌唔屌
btw如果落實都幾肯定ryan會有對白串鳩依個選角決定

MJ咩屌

黑力架

唔同意，即刻冇咗果隻FEEL。

一早都知佢用黑人，所以已經冇所謂，
但髮型真係好唔夾，天生都可以迫佢轉嘅姐。

點轉呀，人地天生爆成咁，負離子都無用，一係剷光佢戴假髮，咁樣好侮辱人姐

搵黑人都唔係問題
搵個靚少少短頭髮既都咁難咩?

話咩佢試鏡個表現好好WOR，所以揀佢。
但講真FOX D選角成日都好唔掂。新果班CYCLOPS, JEAN都唔掂。

剃頭點會侮辱，反正D頭髮會生返，你做得演員就要扮好個角色架啦。

問題你點同個女演員解釋何謂「要扮好個角色」先，個女演員答你假如連人種都改得，一個髮型又有乜問題，你係電影公司可以點駁?
與其話d人在意個髮型，不如話你地唔鐘意nigger姐，包括我都唔鐘意架，但係我覺得做人就光明正大d，唔鐘意nigger咪唔鐘意nigger囉，唔洗用髮型做借口既

電影公司搵得nigger做呢，就唔會搞埋呢d野架喇，人地要考慮既一早係選角果度考慮晒，而家連劇照都出埋，無架喇，硬食nigger爆炸頭啦

Fox選角一向柒 得幾個係真係好
黑人都算 個髮型咁樣真係幾難接受
點都要係套戲到串一兩句啦

D 選角超差
唔明marvel 點解唔抄哂班垃圾

關marvel 撚事咩

XMEN 正喎

死全家啦拼音狗

只講X-MEN 新一代果班，STORM同NIGHTCRAWLER真係好得！
但CYCLOPS同JEAN真係完全FAIL！

明明以前舊3部曲，大部分都OK。

STORM個髮形夠古撚怪啦

我唔知其他人啦，我就真係唔介意佢係咪黑皮膚，
反正佢依家左眼個班由黑轉白，全身就白轉黑，其實整體觀感分別唔大。
反而係個髮型就真係唔夾。

反而THOR 個VALKYRIE就真係唔可以用NIGGER。

應該話選角愈黎愈柒先啱
舊3部曲大部分都幾好
係新果啲開始麻麻地 特別係天啟果集
硬係有震柒味咁 可能劇情問題掛

我而家覺得依條鬼妹做Domino仲好過佢

漫畫都有呢個髮型

幾時加入mcu?

Same

合約訂明囉。
Prof x 拍一次就光頭一次
Dc果邊拍到眼眉都剃撚埋

侮辱？

侮辱nigger ，佢究竟知唔知咩叫為藝術而犧牲？ 做得演員就應該要遷就返個角色唔係而由個角色去遷就返個演員 ，根本就冇話個咩色人種，無論你咩色人種你都係要敬業架啦，好多例子比你睇到，X教授都要光頭，Marvel Gotg個個nebula又係要光頭，佢地都一樣遷就返個角色，無理由X教授呢個角色因為要遷就返個演員所以變咗有頭髮。

咁依家真係唔撚通Nigger就大哂咩，就算要佢光頭佢都要照做架啦。

可能因為我未睇過漫畫，所以我覺得個造形都幾索

好似決戰金大支個女主角

日本女演員剛力彩芽乞人憎 都係因為要電影公就佢大改設定

大陸晒

唔好意思，你搵得nigger就係大晒架啦，你諗到既FOX諗唔到咩? 連佢地都唔敢做就知做唔到啦

Beyonce 靚咁多，咪玩啦

講開X教授光頭，最近James都開聲話唔鐘意光頭喎

James McAvoy Doesn't Like His Shaved Head and More Fun Facts from the Sexy Atomic Blonde Star

你都係理解吓我上面同再上面啲人講咩先

咁你又理解左我講咩未? 我見到有人講XMEN，貼下相關新聞都唔得? 咁寸既

其實講乜Q都好啦，而家係爆炸頭架喇，唔順既擺睇囉，講到尾一個角色形象對套戲影響有幾大姐，番套戲本身劇本爛唔爛先係最重要